★根本Lihkg財經台係 支鬼巢穴

[求大神］大陸銀行人民點轉返香港？

八大版reply

（全部佢d同胞幫手）

老貓

藍屍黎餐, 財經台多啲定房屋台多啲？

炒股台成班撚樣用支牛

差不多

財經台---如何將d black $轉US

房屋台---如何昆港pig接佢d爛貨

他們要投資大灣區，香港冇前景，好亂
大灣區穩榮安定，仲有得遙距拎綜援拎生果金，香港社署查唔到支那資產

''現金 0.83
銀行過數 0.88
你要預咗一定俾人食多少少''

呢個回覆最好笑

幾時討伐財經台？清算佢地

出征

財經台 房屋台

兩大藍台, 財經台 & 房屋台

成個連登根本已經被支共侵略左一大半
如果呢度都保唔住，真係講byebye

唔比人用welab 但係自己用支牛

波台

yes

Lihkg淪陷